★根據聖經，上帝創造人類是依自己做藍本，咁支那人是如何創作的？

想知

上帝就算做錯左，可以一早砍掉重鍊，為何仍keep

沒有共產黨就沒有新中國
黨是領導一切的

唯一解釋，當年已被丟棄，跌入宇宙蟲洞，不幸地那蟲洞是通往大約清朝的時空

現今人類都係亞當夏娃食禁果被逐出伊甸園後嘅後代。唯有支那人係清源，最接近上帝當初創造嘅狀態。

點解?

所謂禁果就係知善惡樹上嘅果實，而亞當夏娃喺食禁果前不羞不恥，可以坦誠相對。

不知羞恥，不分善惡，咪正正係支那人嘅特徵。

屌

似

上帝真身原來是元祖支那人

因為上帝外判左出去東莞造

Made in chi na係差啲架勒將就下

上帝將支那人外判左比印度仔做

有不同膚色的上帝

起初,習近平創造天地

上帝創造白人 所以多名人多科學家
惡魔創造黑人 所以多廢人懶人賊
班仆街黃種大陸人係基因特變

因為共產黨係上帝既旨意，反共產黨=反上帝

支那賤畜係上帝既失敗之作

上帝無零件，隨手執左件垃圾做

呢個世界總係要有d人做奴隸，所以就創造左奴性最重既...

以佢既形像黎造，無話一模一樣

加啲蝗蟲基因
減啲人性